林生幾時取消埋isp註冊？

我相信an機出埋app嘅話，高登人流大減，我個人相信為咗令高登繼續多人上而取消isp註冊，又或者每日開放150個sms註冊。

不過都唔撚關我事，理得你死啦

開放hotmail註冊就同香討U汪一撚樣

取消左=玩完

高登冇晒人可能就會咁

5p,5毛全面進場

上咗高登幾年，見到高登越嚟越衰落，又多膠post，真希望呢道唔會咁

以前JJ樹Dpost真係好高質

想搵返jj樹同呵欠欠嘅圖戰

香討 u汪 送hkgolden A/c咪得！

不過果班人肯定唔會去

留名